Youtuber Kimi chiu扮黃

拍英皇電影 我當係6月前發生嘅事
但今日1月24號出嘅story夠膽死食海底撈
你老味扮黃搵食？
比本打手捉到 你今次仆街啦

扮黃扮到咁撚蠢嘅

好撚多扮黃搵陰質錢既仆街 我都追擊緊

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

想屌

仲有呢隻整容雞追擊真爽

kiwi程美段係藍 fced

果然係屎萊母啲friend 冇好野

乜水黎

樓主j唔少？

不了

屎萊母啲friend

好似係外賣火鍋嚟㗎喎
最多係個湯包底係海底撈....

人造人22號

唔識，點算

....

咁多選擇點解要係海底撈? 點解釋

家樂BB係港豬？

好食囉

狗公黎

More

唔明點解結左婚上左岸都要出黎做

生過仲要整容，臭 唔吊

大家都係屎

...

我一開頭以為求撚其搵張圖屈係佢
點知google咗先知真係佢嚟
點解要比我見到
未見過依張相前佢好撚好J㗎屌

認真？more

屌我都係...冇認真睇 wtf

豈有此理

原來又係整容雞

應該計新加坡

Click入去淨係見到間野喺香港做火鍋外賣
海底撈同普通邊爐點分

賣各種火鍋料 但選擇海底撈?

佢好似移民左去台灣

#1最後一幅圖 佢話冇

所以咪中毒

即unfollow 唔駛講咁多

食海底撈就唔係黃？佢有出去發夢要同你講？
利申：識佢真人

食就唔係

搬姐
冇移

梅小惠

唔好判鬥轉陣營嘅人 扮黃有宣傳咪比佢扮 咁先壯大到我地

唔識佢囉
善用不推文

我屌過你老母要同你講？
利申：你老母幾好屌

pish

我估佢係港豬偏黃啦

佢有d角度都幾樣衰下

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

我見到兩隻狗

黃會食海底撈？
會食就咪同人講自己黃啦 笑死人咩

你都on9
你係黃會唔會走去食美心啊
你想話打邊佬大把地方比你選擇
你走去食海底撈？
扮黃想出下位打下卡就話自己係黃姐

就算係美心都算 起碼香港公司

你老味個海底撈不折不扣一間支那公司

乜水呀關我撚事？

who

咁屎萊姆都可以放過?

最憎偽黃

唔緊要 呢個識唔識?

佢越整越柒 一早unfol咗條八婆

整容雞

唔可以咁分係咪黃
因為黃秋生、杜汶澤都係英皇

每一分你用嘅錢都係對你未來想要嘅世界投票
你放得錢落去海底撈啫係你想要嘅嘢同抗爭者根本就有抵觸，咁你諗清楚你想要乜先

原來D奶係假...

整容怪

求其喺街搵條仔 個波都大撚過佢

我覺得敢咁樣公開支持場運動都算係咁

起碼一定預左冇晒大陸市場

海底撈個d最多叫港豬

所以我話英皇個單當冇

咁海底撈呢

佢又要黃嚟吸view
又要食海底撈喎 咁都冇問題？

推 扮黃全死家

雞改不了......